Prompt: Who is the current president of U.S:
Key: A. Mbarick Traore
Key: B. Barack Obama
Key: C. Tim Rogers
Key: D. Donald Trump
Answer: D

Prompt: What is the most populated country in the world:
Key: A. China
Key: B. India
Key: C. United States
Key: D. Nigeria
Answer: A

Prompt: Where is UMBC located: 
Key: A. Washington DC
Key: B. Baltimore
Key: C. Frederick
Key: D. Silver Spring
Answer: B

Prompt: What is the name Baltimore Football team:
Key: A. Redskins
Key: B. Ravens
Key: C. Giants
Key: D. Eagles
Answer: B

Prompt: What is the bigest animal in the world:
Key: A. Elephant
Key: B. Lion
Key: C. Rhino
Key: D. Blue whale
Answer: D

Prompt: What is the highest selling car in the wolrd:
Key: A. Toyota
Key: B. Honda
Key: C. Nissan 
Key: D. Mercedes
Answer: A 

Prompt: What is the most popular sport in the world?
Key: A. Football
Key: B. Tennis 
Key: C. Soccer
Key: D. Basketball
Answer: C

Prompt: Who is the president of UMBC:
Key: A. Freeman A. Hrabowski
Key: B. Bill Clinton
Key: C. Carolyn Seamon
Key: D. Dana Smith
Answer: D

Prompt: What is the most populated State in the USA;
Key: A. Texas
Key: B. California 
Key: C. New York
Key: D. Florida
Answer: B

Prompt: Prompt: Who was the 1st President of the United States;
Key: A. George Washington
Key: B. Thomas Jefferson
Key: C. Abraham Lincoln
Key: D. George W. Bush
Answer: A
